{"Year":[2013,2012,2013,2012,2021,2020,2018,2015,2019,2011,2017,2010,2021,2014,2010,2018,2017,2020,2016,2011,2015,2016,2014,2019,2010,2013,2011,2018,2013,2015,2018,2017,2010,2016,2014,2012,2020,2012,2019,2015,2019,2021,2011,2016,2021,2014,2020,2017,2020,2017,2012,2015,2013,2011,2014,2018,2014,2016,2021,2021,2011,2018,2020,2010,2017,2016,2010,2013,2012,2019,2019,2015,2010,2011,2021,2020,2013,2017,2013,2018,2012,2014,2011,2017,2016,2015,2016,2018,2015,2012,2019,2014,2021,2019,2010,2020,2021,2020,2021,2020,2020,2021,2021,2020,2010,2016,2015,2012,2013,2012,2013,2011,2019,2014,2017,2018,2011,2018,2016,2021,2017,2019,2020,2010,2021,2020,2014,2015,2017,2019,2015,2010,2016,2011,2020,2013,2011,2019,2014,2018,2012,2014,2018,2017,2012,2013,2016,2021,2020,2021,2010,2015,2020,2013,2010,2017,2018,2017,2015,2013,2014,2018,2010,2019,2021,2011,2016,2016,2014,2019,2015,2020,2012,2012,2011,2021,2011,2019,2015,2010,2018,2014,2017,2018,2010,2014,2017,2020,2020,2013,2016,2011,2015,2013,2019,2021,2016,2012,2021,2012,2020,2011,2017,2021,2010,2015,2014,2021,2016,2018,2018,2019,2011,2020,2013,2010,2017,2013,2014,2012,2019,2015,2016,2012,2011,2014,2021,2013,2010,2018,2021,2015,2014,2012,2012,2016,2010,2015,2020,2013,2019,2017,2016,2017,2018,2019,2020,2011],"Units":["\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice"],"Series":["Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las instituciones sanitarias auton\u00f3micas respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las instituciones sanitarias auton\u00f3micas respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las instituciones sanitarias auton\u00f3micas respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las instituciones sanitarias auton\u00f3micas respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las instituciones sanitarias auton\u00f3micas respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las instituciones sanitarias auton\u00f3micas respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las instituciones sanitarias auton\u00f3micas respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las instituciones sanitarias auton\u00f3micas respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las instituciones sanitarias auton\u00f3micas respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las instituciones sanitarias auton\u00f3micas respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las instituciones sanitarias auton\u00f3micas respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las instituciones sanitarias auton\u00f3micas respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las instituciones sanitarias auton\u00f3micas respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las instituciones sanitarias auton\u00f3micas respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las instituciones sanitarias auton\u00f3micas respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las instituciones sanitarias auton\u00f3micas respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las instituciones sanitarias auton\u00f3micas respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las instituciones sanitarias auton\u00f3micas respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las instituciones sanitarias auton\u00f3micas respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las instituciones sanitarias auton\u00f3micas respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las instituciones sanitarias auton\u00f3micas respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las instituciones sanitarias auton\u00f3micas respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las instituciones sanitarias auton\u00f3micas respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las instituciones sanitarias auton\u00f3micas respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las universidades respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las universidades respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las universidades respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las universidades respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las universidades respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las universidades respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las universidades respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las universidades respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las universidades respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las universidades respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las universidades respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las universidades respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las universidades respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las universidades respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las universidades respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las universidades respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las universidades respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las universidades respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las universidades respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las universidades respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las universidades respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las universidades respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las universidades respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las universidades respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico local respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico local respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico local respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico local respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico local respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico local respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico local respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico local respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico local respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico local respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico local respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico local respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico local respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico local respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico local respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico local respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico local respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico local respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico local respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico local respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico local respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico local respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico local respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico local respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en los ayuntamientos respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en los ayuntamientos respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en los ayuntamientos respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en los ayuntamientos respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las diputaciones, cabildos y consejos insulares respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las diputaciones, cabildos y consejos insulares respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las diputaciones, cabildos y consejos insulares respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las diputaciones, cabildos y consejos insulares respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico estatal respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico estatal respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico estatal respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico estatal respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico estatal respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico estatal respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico estatal respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico estatal respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico estatal respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico estatal respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico estatal respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico estatal respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico estatal respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico estatal respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico estatal respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico estatal respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico estatal respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico estatal respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico estatal respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico estatal respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico estatal respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico estatal respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico estatal respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico estatal respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las Fuerzas y Cuerpos de Seguridad del Estado respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las Fuerzas y Cuerpos de Seguridad del Estado respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las Fuerzas y Cuerpos de Seguridad del Estado respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las Fuerzas y Cuerpos de Seguridad del Estado respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las Fuerzas y Cuerpos de Seguridad del Estado respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las Fuerzas y Cuerpos de Seguridad del Estado respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las Fuerzas y Cuerpos de Seguridad del Estado respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las Fuerzas y Cuerpos de Seguridad del Estado respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las Fuerzas y Cuerpos de Seguridad del Estado respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las Fuerzas y Cuerpos de Seguridad del Estado respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las Fuerzas y Cuerpos de Seguridad del Estado respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las Fuerzas y Cuerpos de Seguridad del Estado respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las Fuerzas y Cuerpos de Seguridad del Estado respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las Fuerzas y Cuerpos de Seguridad del Estado respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las Fuerzas y Cuerpos de Seguridad del Estado respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las Fuerzas y Cuerpos de Seguridad del Estado respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las Fuerzas y Cuerpos de Seguridad del Estado respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las Fuerzas y Cuerpos de Seguridad del Estado respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las Fuerzas y Cuerpos de Seguridad del Estado respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las Fuerzas y Cuerpos de Seguridad del Estado respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las Fuerzas y Cuerpos de Seguridad del Estado respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las Fuerzas y Cuerpos de Seguridad del Estado respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las Fuerzas y Cuerpos de Seguridad del Estado respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las Fuerzas y Cuerpos de Seguridad del Estado respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las Fuerzas Armadas respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las Fuerzas Armadas respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las Fuerzas Armadas respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las Fuerzas Armadas respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las Fuerzas Armadas respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las Fuerzas Armadas respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las Fuerzas Armadas respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las Fuerzas Armadas respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las Fuerzas Armadas respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las Fuerzas Armadas respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las Fuerzas Armadas respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las Fuerzas Armadas respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las Fuerzas Armadas respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las Fuerzas Armadas respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las Fuerzas Armadas respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las Fuerzas Armadas respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las Fuerzas Armadas respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las Fuerzas Armadas respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las Fuerzas Armadas respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las Fuerzas Armadas respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las Fuerzas Armadas respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las Fuerzas Armadas respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las Fuerzas Armadas respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las Fuerzas Armadas respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en la Administraci\u00f3n de Justicia del Estado respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en la Administraci\u00f3n de Justicia del Estado respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en la Administraci\u00f3n de Justicia del Estado respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en la Administraci\u00f3n de Justicia del Estado respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en la Administraci\u00f3n de Justicia del Estado respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en la Administraci\u00f3n de Justicia del Estado respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en la Administraci\u00f3n de Justicia del Estado respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en la Administraci\u00f3n de Justicia del Estado respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en la Administraci\u00f3n de Justicia del Estado respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en la Administraci\u00f3n de Justicia del Estado respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en la Administraci\u00f3n de Justicia del Estado respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en la Administraci\u00f3n de Justicia del Estado respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en la Administraci\u00f3n de Justicia del Estado respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en la Administraci\u00f3n de Justicia del Estado respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en la Administraci\u00f3n de Justicia del Estado respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en la Administraci\u00f3n de Justicia del Estado respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en la Administraci\u00f3n de Justicia del Estado respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en la Administraci\u00f3n de Justicia del Estado respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en la Administraci\u00f3n de Justicia del Estado respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en la Administraci\u00f3n de Justicia del Estado respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en la Administraci\u00f3n de Justicia del Estado respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en la Administraci\u00f3n de Justicia del Estado respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en la Administraci\u00f3n de Justicia del Estado respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en la Administraci\u00f3n de Justicia del Estado respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico auton\u00f3mico respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico auton\u00f3mico respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico auton\u00f3mico respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico auton\u00f3mico respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico auton\u00f3mico respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico auton\u00f3mico respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico auton\u00f3mico respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico auton\u00f3mico respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico auton\u00f3mico respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico auton\u00f3mico respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico auton\u00f3mico respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico auton\u00f3mico respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico auton\u00f3mico respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico auton\u00f3mico respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico auton\u00f3mico respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico auton\u00f3mico respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico auton\u00f3mico respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico auton\u00f3mico respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico auton\u00f3mico respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico auton\u00f3mico respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico auton\u00f3mico respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico auton\u00f3mico respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico auton\u00f3mico respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico auton\u00f3mico respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en los centros educativos no universitarios auton\u00f3micos respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en los centros educativos no universitarios auton\u00f3micos respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en los centros educativos no universitarios auton\u00f3micos respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en los centros educativos no universitarios auton\u00f3micos respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en los centros educativos no universitarios auton\u00f3micos respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en los centros educativos no universitarios auton\u00f3micos respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en los centros educativos no universitarios auton\u00f3micos respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en los centros educativos no universitarios auton\u00f3micos respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en los centros educativos no universitarios auton\u00f3micos respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en los centros educativos no universitarios auton\u00f3micos respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en los centros educativos no universitarios auton\u00f3micos respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en los centros educativos no universitarios auton\u00f3micos respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en los centros educativos no universitarios auton\u00f3micos respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en los centros educativos no universitarios auton\u00f3micos respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en los centros educativos no universitarios auton\u00f3micos respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en los centros educativos no universitarios auton\u00f3micos respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en los centros educativos no universitarios auton\u00f3micos respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en los centros educativos no universitarios auton\u00f3micos respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en los centros educativos no universitarios auton\u00f3micos respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en los centros educativos no universitarios auton\u00f3micos respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en los centros educativos no universitarios auton\u00f3micos respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en los centros educativos no universitarios auton\u00f3micos respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en los centros educativos no universitarios auton\u00f3micos respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en los centros educativos no universitarios auton\u00f3micos respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os"],"Territorio":["Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n"],"Value":[1.08,1.09,1.1,1.08,1.15,1.15,1.15,1.08,1.13,1.08,1.11,1.08,1.16,1.09,1.07,1.12,1.13,1.14,1.1,1.07,1.1,1.12,1.08,1.15,1.6,1.59,1.59,1.6,1.46,1.48,1.49,1.49,1.43,1.48,1.47,1.59,1.5,1.46,1.59,1.59,1.5,1.51,1.43,1.6,1.59,1.6,1.59,1.6,0.96,0.94,0.99,1.02,0.92,0.98,1.01,1.02,0.93,0.94,1.05,0.96,0.87,0.95,1.04,0.97,1.02,1.02,0.86,1.01,0.92,1.03,0.95,0.93,0.95,0.95,1.02,1.01,0.93,1.02,0.97,1.04,0.98,0.96,0.97,0.97,0.95,0.97,0.99,0.98,0.92,0.95,1.05,0.93,1.06,0.99,0.95,1.06,1.01,1.08,1.08,0.99,1.15,0.76,1.15,0.82,0.53,0.61,0.53,0.53,0.53,0.61,0.61,0.61,0.63,0.46,0.62,0.63,0.52,0.53,0.52,0.52,0.53,0.53,0.62,0.62,0.62,0.52,0.61,0.62,0.24,0.28,0.23,0.16,0.2,0.17,0.22,0.19,0.22,0.24,0.19,0.27,0.18,0.23,0.24,0.2,0.22,0.23,0.23,0.23,0.26,0.26,0.2,0.19,0.3,0.32,0.31,0.25,0.31,0.31,0.3,0.25,0.33,0.26,0.25,0.26,0.3,0.25,0.25,0.3,0.25,0.3,0.25,0.26,0.31,0.25,0.3,0.26,1.3,1.32,1.19,1.28,1.2,1.18,1.18,1.3,1.17,1.29,1.3,1.27,1.33,1.3,1.3,1.19,1.3,1.2,1.23,1.34,1.2,1.2,1.22,1.29,1.4,1.34,1.49,1.41,1.34,1.47,1.48,1.5,1.37,1.49,1.39,1.4,1.46,1.49,1.36,1.46,1.39,1.47,1.36,1.46,1.49,1.37,1.48,1.36,1.38,1.4,1.43,1.45,1.37,1.48,1.48,1.41,1.46,1.39,1.41,1.41,1.42,1.46,1.48,1.4,1.5,1.47,1.45,1.41,1.42,1.42,1.42,1.42]}