{"Year":[2020,2016,2021,2017,2016,2017,2019,2019,2020,2015,2015,2021,2015,2016,2021,2017,2017,2021,2020,2020,2016,2019,2019,2015,2015,2019,2017,2017,2015,2016,2020,2021,2019,2016,2020,2021],"Units":["Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje"],"Series":["Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que han utilizado alguna habilidad inform\u00e1tica","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que han utilizado alguna habilidad inform\u00e1tica","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que han utilizado alguna habilidad inform\u00e1tica","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que han utilizado alguna habilidad inform\u00e1tica","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que han utilizado alguna habilidad inform\u00e1tica","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que han utilizado alguna habilidad inform\u00e1tica","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que han utilizado alguna habilidad inform\u00e1tica","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que han utilizado alguna habilidad inform\u00e1tica","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que han utilizado alguna habilidad inform\u00e1tica","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que han utilizado alguna habilidad inform\u00e1tica","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que han utilizado alguna habilidad inform\u00e1tica","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que han utilizado alguna habilidad inform\u00e1tica","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 24 a\u00f1os que han utilizado alguna habilidad inform\u00e1tica","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 24 a\u00f1os que han utilizado alguna habilidad inform\u00e1tica","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 24 a\u00f1os que han utilizado alguna habilidad inform\u00e1tica","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 24 a\u00f1os que han utilizado alguna habilidad inform\u00e1tica","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 24 a\u00f1os que han utilizado alguna habilidad inform\u00e1tica","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 24 a\u00f1os que han utilizado alguna habilidad inform\u00e1tica","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 24 a\u00f1os que han utilizado alguna habilidad inform\u00e1tica","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 24 a\u00f1os que han utilizado alguna habilidad inform\u00e1tica","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 24 a\u00f1os que han utilizado alguna habilidad inform\u00e1tica","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 24 a\u00f1os que han utilizado alguna habilidad inform\u00e1tica","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 24 a\u00f1os que han utilizado alguna habilidad inform\u00e1tica","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 24 a\u00f1os que han utilizado alguna habilidad inform\u00e1tica","Proporci\u00f3n de personas entre 25 y 74 a\u00f1os  que han utilizado alguna habilidad inform\u00e1tica","Proporci\u00f3n de personas entre 25 y 74 a\u00f1os  que han utilizado alguna habilidad inform\u00e1tica","Proporci\u00f3n de personas entre 25 y 74 a\u00f1os  que han utilizado alguna habilidad inform\u00e1tica","Proporci\u00f3n de personas entre 25 y 74 a\u00f1os  que han utilizado alguna habilidad inform\u00e1tica","Proporci\u00f3n de personas entre 25 y 74 a\u00f1os  que han utilizado alguna habilidad inform\u00e1tica","Proporci\u00f3n de personas entre 25 y 74 a\u00f1os  que han utilizado alguna habilidad inform\u00e1tica","Proporci\u00f3n de personas entre 25 y 74 a\u00f1os  que han utilizado alguna habilidad inform\u00e1tica","Proporci\u00f3n de personas entre 25 y 74 a\u00f1os  que han utilizado alguna habilidad inform\u00e1tica","Proporci\u00f3n de personas entre 25 y 74 a\u00f1os  que han utilizado alguna habilidad inform\u00e1tica","Proporci\u00f3n de personas entre 25 y 74 a\u00f1os  que han utilizado alguna habilidad inform\u00e1tica","Proporci\u00f3n de personas entre 25 y 74 a\u00f1os  que han utilizado alguna habilidad inform\u00e1tica","Proporci\u00f3n de personas entre 25 y 74 a\u00f1os  que han utilizado alguna habilidad inform\u00e1tica"],"Territorio":["Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a"],"Value":[72.84,65.9,76.18,67.4,65.22,67.49,70.0,70.76,68.91,65.23,67.5,75.54,98.3,83.1,100.0,93.16,91.8,96.04,85.95,95.54,94.18,93.8,95.11,95.15,63.67,67.48,64.11,64.34,61.28,61.41,66.63,72.21,66.85,63.8,69.68,73.39]}