{"data":{"Year":[2014,2018,2015,2017,2016,2018,2017,2016,2019,2019,2014,2015,2014,2018,2014,2019,2018,2016,2015,2017,2016,2019,2017,2015],"Units":["Hect\u00e1reas","Hect\u00e1reas","Hect\u00e1reas","Hect\u00e1reas","Hect\u00e1reas","Hect\u00e1reas","Hect\u00e1reas","Hect\u00e1reas","Hect\u00e1reas","Hect\u00e1reas","Hect\u00e1reas","Hect\u00e1reas","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje"],"Series":["Superficie forestal con instrumentos de gesti\u00f3n sostenible vigentes","Superficie forestal con instrumentos de gesti\u00f3n sostenible vigentes","Superficie forestal con instrumentos de gesti\u00f3n sostenible vigentes","Superficie forestal con instrumentos de gesti\u00f3n sostenible vigentes","Superficie forestal con instrumentos de gesti\u00f3n sostenible vigentes","Superficie forestal con instrumentos de gesti\u00f3n sostenible vigentes","Superficie forestal con instrumentos de gesti\u00f3n sostenible vigentes","Superficie forestal con instrumentos de gesti\u00f3n sostenible vigentes","Superficie forestal con instrumentos de gesti\u00f3n sostenible vigentes","Superficie forestal con instrumentos de gesti\u00f3n sostenible vigentes","Superficie forestal con instrumentos de gesti\u00f3n sostenible vigentes","Superficie forestal con instrumentos de gesti\u00f3n sostenible vigentes","Proporci\u00f3n de la superficie forestal con instrumentos de gesti\u00f3n sostenible vigentes","Proporci\u00f3n de la superficie forestal con instrumentos de gesti\u00f3n sostenible vigentes","Proporci\u00f3n de la superficie forestal con instrumentos de gesti\u00f3n sostenible vigentes","Proporci\u00f3n de la superficie forestal con instrumentos de gesti\u00f3n sostenible vigentes","Proporci\u00f3n de la superficie forestal con instrumentos de gesti\u00f3n sostenible vigentes","Proporci\u00f3n de la superficie forestal con instrumentos de gesti\u00f3n sostenible vigentes","Proporci\u00f3n de la superficie forestal con instrumentos de gesti\u00f3n sostenible vigentes","Proporci\u00f3n de la superficie forestal con instrumentos de gesti\u00f3n sostenible vigentes","Proporci\u00f3n de la superficie forestal con instrumentos de gesti\u00f3n sostenible vigentes","Proporci\u00f3n de la superficie forestal con instrumentos de gesti\u00f3n sostenible vigentes","Proporci\u00f3n de la superficie forestal con instrumentos de gesti\u00f3n sostenible vigentes","Proporci\u00f3n de la superficie forestal con instrumentos de gesti\u00f3n sostenible vigentes"],"Territorio":["Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a"],"Value":[4400309.3799999999,67.15,4611684.4900000002,5124970.3499999996,63.8,5167697.4000000004,81.57,4804161.96,5527016.0,148.87,70.62,76.14,2.7,2.57,15.86,19.76,18.48,2.44,2.91,3.12,17.28,5.69,18.33,16.58]},"edges":[]}