{"data":{"Year":[2019,2013,2020,2017,2015,2020,2015,2011,2016,2010,2019,2018,2012,2014,2018,2014,2012,2013,2016,2010,2017,2011],"Units":["Por 100.000 habitantes","Por 100.000 habitantes","Por 100.000 habitantes","Por 100.000 habitantes","Por 100.000 habitantes","Por 100.000 habitantes","Por 100.000 habitantes","Por 100.000 habitantes","Por 100.000 habitantes","Por 100.000 habitantes","Por 100.000 habitantes","Por 100.000 habitantes","Por 100.000 habitantes","Por 100.000 habitantes","Por 100.000 habitantes","Por 100.000 habitantes","Por 100.000 habitantes","Por 100.000 habitantes","Por 100.000 habitantes","Por 100.000 habitantes","Por 100.000 habitantes","Por 100.000 habitantes"],"Series":["Tasa de mortalidad por suicidio","Tasa de mortalidad por suicidio","Tasa de mortalidad por suicidio","Tasa de mortalidad por suicidio","Tasa de mortalidad por suicidio","Tasa de mortalidad por suicidio","Tasa de mortalidad por suicidio","Tasa de mortalidad por suicidio","Tasa de mortalidad por suicidio","Tasa de mortalidad por suicidio","Tasa de mortalidad por suicidio","Tasa de mortalidad por suicidio","Tasa de mortalidad por suicidio","Tasa de mortalidad por suicidio","Tasa de mortalidad por suicidio","Tasa de mortalidad por suicidio","Tasa de mortalidad por suicidio","Tasa de mortalidad por suicidio","Tasa de mortalidad por suicidio","Tasa de mortalidad por suicidio","Tasa de mortalidad por suicidio","Tasa de mortalidad por suicidio"],"Territorio":["Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n"],"Value":[8.23,7.34,7.66,7.91,9.91,8.32,7.76,6.8,7.68,6.78,7.79,7.57,7.57,8.73,9.12,8.42,7.38,8.31,8.58,7.07,7.6,6.62]},"edges":[]}