{"data":{"Year":[2016,2017,2020,2017,2020,2016,2019,2018,2019,2018,2019,2018,2020,2016,2017,2017,2016,2019,2018,2020,2020,2018,2018,2016,2019,2017,2019,2016,2017,2020,2020,2016,2017,2016,2019,2019,2020,2018,2018,2017],"Units":["Pernoctaciones","Pernoctaciones","Pernoctaciones","Pernoctaciones","Pernoctaciones","Pernoctaciones","Pernoctaciones","Pernoctaciones","Pernoctaciones","Pernoctaciones","Pernoctaciones","Pernoctaciones","Pernoctaciones","Pernoctaciones","Pernoctaciones","Pernoctaciones","Pernoctaciones","Pernoctaciones","Pernoctaciones","Pernoctaciones","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje"],"Series":["Pernoctaciones de turistas por habitante","Pernoctaciones de turistas por habitante","Pernoctaciones de turistas por habitante","Pernoctaciones de turistas por habitante","Pernoctaciones de turistas por habitante","Pernoctaciones de turistas por habitante","Pernoctaciones de turistas por habitante","Pernoctaciones de turistas por habitante","Pernoctaciones de turistas por habitante","Pernoctaciones de turistas por habitante","Pernoctaciones de turistas no residentes por habitante","Pernoctaciones de turistas no residentes por habitante","Pernoctaciones de turistas no residentes por habitante","Pernoctaciones de turistas no residentes por habitante","Pernoctaciones de turistas no residentes por habitante","Pernoctaciones de turistas no residentes por habitante","Pernoctaciones de turistas no residentes por habitante","Pernoctaciones de turistas no residentes por habitante","Pernoctaciones de turistas no residentes por habitante","Pernoctaciones de turistas no residentes por habitante","Proporci\u00f3n de pernoctaciones de turistas en los dos meses de m\u00e1xima ocupaci\u00f3n sobre el total de pernoctaciones de turistas","Proporci\u00f3n de pernoctaciones de turistas en los dos meses de m\u00e1xima ocupaci\u00f3n sobre el total de pernoctaciones de turistas","Proporci\u00f3n de pernoctaciones de turistas en los dos meses de m\u00e1xima ocupaci\u00f3n sobre el total de pernoctaciones de turistas","Proporci\u00f3n de pernoctaciones de turistas en los dos meses de m\u00e1xima ocupaci\u00f3n sobre el total de pernoctaciones de turistas","Proporci\u00f3n de pernoctaciones de turistas en los dos meses de m\u00e1xima ocupaci\u00f3n sobre el total de pernoctaciones de turistas","Proporci\u00f3n de pernoctaciones de turistas en los dos meses de m\u00e1xima ocupaci\u00f3n sobre el total de pernoctaciones de turistas","Proporci\u00f3n de pernoctaciones de turistas en los dos meses de m\u00e1xima ocupaci\u00f3n sobre el total de pernoctaciones de turistas","Proporci\u00f3n de pernoctaciones de turistas en los dos meses de m\u00e1xima ocupaci\u00f3n sobre el total de pernoctaciones de turistas","Proporci\u00f3n de pernoctaciones de turistas en los dos meses de m\u00e1xima ocupaci\u00f3n sobre el total de pernoctaciones de turistas","Proporci\u00f3n de pernoctaciones de turistas en los dos meses de m\u00e1xima ocupaci\u00f3n sobre el total de pernoctaciones de turistas","Proporci\u00f3n de pernoctaciones de turistas no residentes en los dos meses de m\u00e1xima ocupaci\u00f3n sobre el total de pernoctaciones de turistas no residentes","Proporci\u00f3n de pernoctaciones de turistas no residentes en los dos meses de m\u00e1xima ocupaci\u00f3n sobre el total de pernoctaciones de turistas no residentes","Proporci\u00f3n de pernoctaciones de turistas no residentes en los dos meses de m\u00e1xima ocupaci\u00f3n sobre el total de pernoctaciones de turistas no residentes","Proporci\u00f3n de pernoctaciones de turistas no residentes en los dos meses de m\u00e1xima ocupaci\u00f3n sobre el total de pernoctaciones de turistas no residentes","Proporci\u00f3n de pernoctaciones de turistas no residentes en los dos meses de m\u00e1xima ocupaci\u00f3n sobre el total de pernoctaciones de turistas no residentes","Proporci\u00f3n de pernoctaciones de turistas no residentes en los dos meses de m\u00e1xima ocupaci\u00f3n sobre el total de pernoctaciones de turistas no residentes","Proporci\u00f3n de pernoctaciones de turistas no residentes en los dos meses de m\u00e1xima ocupaci\u00f3n sobre el total de pernoctaciones de turistas no residentes","Proporci\u00f3n de pernoctaciones de turistas no residentes en los dos meses de m\u00e1xima ocupaci\u00f3n sobre el total de pernoctaciones de turistas no residentes","Proporci\u00f3n de pernoctaciones de turistas no residentes en los dos meses de m\u00e1xima ocupaci\u00f3n sobre el total de pernoctaciones de turistas no residentes","Proporci\u00f3n de pernoctaciones de turistas no residentes en los dos meses de m\u00e1xima ocupaci\u00f3n sobre el total de pernoctaciones de turistas no residentes"],"Territorio":["Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n"],"Value":[26.63,27.86,12.65,24.29,13.89,25.85,23.11,27.02,26.43,23.78,12.61,13.2,3.12,12.78,16.82,13.62,17.83,16.17,16.58,9.03,45.61,31.27,32.94,33.01,31.43,32.45,31.14,35.52,34.2,41.57,48.21,36.76,27.64,27.99,25.98,31.54,43.57,25.85,34.59,36.33]},"edges":[]}