{"data":{"Year":[2011,2011,2016,2016,2018,2019,2010,2012,2020,2016,2015,2017,2011,2013,2013,2015,2010,2011,2020,2014,2014,2017,2018,2019,2021,2012,2016,2012,2014,2013,2017,2017,2015,2018,2016,2019,2011,2019,2018,2010,2010,2015,2021,2013,2020,2014,2012,2020,2011,2016,2012,2018,2012,2013,2017,2015,2010,2016,2017,2020,2011,2015,2014,2011,2016,2013,2018,2010,2014,2019,2020,2021,2019],"Units":["Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje"],"Series":["Proporci\u00f3n de personas entre 18 y 64 a\u00f1os que han realizado actividades educativas en los \u00faltimos 12 meses","Proporci\u00f3n de personas entre 18 y 64 a\u00f1os que han realizado actividades educativas en los \u00faltimos 12 meses","Proporci\u00f3n de personas entre 18 y 64 a\u00f1os que han realizado actividades educativas en los \u00faltimos 12 meses","Proporci\u00f3n de personas entre 18 y 64 a\u00f1os que han realizado actividades educativas en los \u00faltimos 12 meses","Proporci\u00f3n de personas entre 25 y 64 a\u00f1os que han realizado estudios o formaci\u00f3n en las \u00faltimas cuatro semanas","Proporci\u00f3n de personas entre 25 y 64 a\u00f1os que han realizado estudios o formaci\u00f3n en las \u00faltimas cuatro semanas","Proporci\u00f3n de personas entre 25 y 64 a\u00f1os que han realizado estudios o formaci\u00f3n en las \u00faltimas cuatro semanas","Proporci\u00f3n de personas entre 25 y 64 a\u00f1os que han realizado estudios o formaci\u00f3n en las \u00faltimas cuatro semanas","Proporci\u00f3n de personas entre 25 y 64 a\u00f1os que han realizado estudios o formaci\u00f3n en las \u00faltimas cuatro semanas","Proporci\u00f3n de personas entre 25 y 64 a\u00f1os que han realizado estudios o formaci\u00f3n en las \u00faltimas cuatro semanas","Proporci\u00f3n de personas entre 25 y 64 a\u00f1os que han realizado estudios o formaci\u00f3n en las \u00faltimas cuatro semanas","Proporci\u00f3n de personas entre 25 y 64 a\u00f1os que han realizado estudios o formaci\u00f3n en las \u00faltimas cuatro semanas","Proporci\u00f3n de personas entre 25 y 64 a\u00f1os que han realizado estudios o formaci\u00f3n en las \u00faltimas cuatro semanas","Proporci\u00f3n de personas entre 25 y 64 a\u00f1os que han realizado estudios o formaci\u00f3n en las \u00faltimas cuatro semanas","Proporci\u00f3n de personas entre 25 y 64 a\u00f1os que han realizado estudios o formaci\u00f3n en las \u00faltimas cuatro semanas","Proporci\u00f3n de personas entre 25 y 64 a\u00f1os que han realizado estudios o formaci\u00f3n en las \u00faltimas cuatro semanas","Proporci\u00f3n de personas entre 25 y 64 a\u00f1os que han realizado estudios o formaci\u00f3n en las \u00faltimas cuatro semanas","Proporci\u00f3n de personas entre 25 y 64 a\u00f1os que han realizado estudios o formaci\u00f3n en las \u00faltimas cuatro semanas","Proporci\u00f3n de personas entre 25 y 64 a\u00f1os que han realizado estudios o formaci\u00f3n en las \u00faltimas cuatro semanas","Proporci\u00f3n de personas entre 25 y 64 a\u00f1os que han realizado estudios o formaci\u00f3n en las \u00faltimas cuatro semanas","Proporci\u00f3n de personas entre 25 y 64 a\u00f1os que han realizado estudios o formaci\u00f3n en las \u00faltimas cuatro semanas","Proporci\u00f3n de personas entre 25 y 64 a\u00f1os que han realizado estudios o formaci\u00f3n en las \u00faltimas cuatro semanas","Proporci\u00f3n de personas entre 25 y 64 a\u00f1os que han realizado estudios o formaci\u00f3n en las \u00faltimas cuatro semanas","Proporci\u00f3n de personas entre 25 y 64 a\u00f1os que han realizado estudios o formaci\u00f3n en las \u00faltimas cuatro semanas","Proporci\u00f3n de personas entre 25 y 64 a\u00f1os que han realizado estudios o formaci\u00f3n en las \u00faltimas cuatro semanas","Proporci\u00f3n de personas entre 25 y 64 a\u00f1os que han realizado estudios o formaci\u00f3n en las \u00faltimas cuatro semanas","Proporci\u00f3n de personas entre 25 y 64 a\u00f1os que han realizado estudios o formaci\u00f3n en las \u00faltimas cuatro semanas","Proporci\u00f3n de personas entre 15 y 24 a\u00f1os que han realizado estudios o formaci\u00f3n en las \u00faltimas cuatro semanas","Proporci\u00f3n de personas entre 15 y 24 a\u00f1os que han realizado estudios o formaci\u00f3n en las \u00faltimas cuatro semanas","Proporci\u00f3n de personas entre 15 y 24 a\u00f1os que han realizado estudios o formaci\u00f3n en las \u00faltimas cuatro semanas","Proporci\u00f3n de personas entre 15 y 24 a\u00f1os que han realizado estudios o formaci\u00f3n en las \u00faltimas cuatro semanas","Proporci\u00f3n de personas entre 15 y 24 a\u00f1os que han realizado estudios o formaci\u00f3n en las \u00faltimas cuatro semanas","Proporci\u00f3n de personas entre 15 y 24 a\u00f1os que han realizado estudios o formaci\u00f3n en las \u00faltimas cuatro semanas","Proporci\u00f3n de personas entre 15 y 24 a\u00f1os que han realizado estudios o formaci\u00f3n en las \u00faltimas cuatro semanas","Proporci\u00f3n de personas entre 15 y 24 a\u00f1os que han realizado estudios o formaci\u00f3n en las \u00faltimas cuatro semanas","Proporci\u00f3n de personas entre 15 y 24 a\u00f1os que han realizado estudios o formaci\u00f3n en las \u00faltimas cuatro semanas","Proporci\u00f3n de personas entre 15 y 24 a\u00f1os que han realizado estudios o formaci\u00f3n en las \u00faltimas cuatro semanas","Proporci\u00f3n de personas entre 15 y 24 a\u00f1os que han realizado estudios o formaci\u00f3n en las \u00faltimas cuatro semanas","Proporci\u00f3n de personas entre 15 y 24 a\u00f1os que han realizado estudios o formaci\u00f3n en las \u00faltimas cuatro semanas","Proporci\u00f3n de personas entre 15 y 24 a\u00f1os que han realizado estudios o formaci\u00f3n en las \u00faltimas cuatro semanas","Proporci\u00f3n de personas entre 15 y 24 a\u00f1os que han realizado estudios o formaci\u00f3n en las \u00faltimas cuatro semanas","Proporci\u00f3n de personas entre 15 y 24 a\u00f1os que han realizado estudios o formaci\u00f3n en las \u00faltimas cuatro semanas","Proporci\u00f3n de personas entre 15 y 24 a\u00f1os que han realizado estudios o formaci\u00f3n en las \u00faltimas cuatro semanas","Proporci\u00f3n de personas entre 15 y 24 a\u00f1os que han realizado estudios o formaci\u00f3n en las \u00faltimas cuatro semanas","Proporci\u00f3n de personas entre 15 y 24 a\u00f1os que han realizado estudios o formaci\u00f3n en las \u00faltimas cuatro semanas","Proporci\u00f3n de personas entre 15 y 24 a\u00f1os que han realizado estudios o formaci\u00f3n en las \u00faltimas cuatro semanas","Proporci\u00f3n de personas entre 15 y 24 a\u00f1os que han realizado estudios o formaci\u00f3n en las \u00faltimas cuatro semanas","Proporci\u00f3n de personas entre 15 y 24 a\u00f1os que han realizado estudios o formaci\u00f3n en las \u00faltimas cuatro semanas","Proporci\u00f3n de personas entre 15 y 24 a\u00f1os que han realizado estudios o formaci\u00f3n en las \u00faltimas cuatro semanas","Proporci\u00f3n de personas entre 15 y 24 a\u00f1os que han realizado estudios o formaci\u00f3n en las \u00faltimas cuatro semanas","Proporci\u00f3n de personas entre 15 y 64 a\u00f1os que han realizado estudios o formaci\u00f3n en las \u00faltimas cuatro semanas","Proporci\u00f3n de personas entre 15 y 64 a\u00f1os que han realizado estudios o formaci\u00f3n en las \u00faltimas cuatro semanas","Proporci\u00f3n de personas entre 15 y 64 a\u00f1os que han realizado estudios o formaci\u00f3n en las \u00faltimas cuatro semanas","Proporci\u00f3n de personas entre 15 y 64 a\u00f1os que han realizado estudios o formaci\u00f3n en las \u00faltimas cuatro semanas","Proporci\u00f3n de personas entre 15 y 64 a\u00f1os que han realizado estudios o formaci\u00f3n en las \u00faltimas cuatro semanas","Proporci\u00f3n de personas entre 15 y 64 a\u00f1os que han realizado estudios o formaci\u00f3n en las \u00faltimas cuatro semanas","Proporci\u00f3n de personas entre 15 y 64 a\u00f1os que han realizado estudios o formaci\u00f3n en las \u00faltimas cuatro semanas","Proporci\u00f3n de personas entre 15 y 64 a\u00f1os que han realizado estudios o formaci\u00f3n en las \u00faltimas cuatro semanas","Proporci\u00f3n de personas entre 15 y 64 a\u00f1os que han realizado estudios o formaci\u00f3n en las \u00faltimas cuatro semanas","Proporci\u00f3n de personas entre 15 y 64 a\u00f1os que han realizado estudios o formaci\u00f3n en las \u00faltimas cuatro semanas","Proporci\u00f3n de personas entre 15 y 64 a\u00f1os que han realizado estudios o formaci\u00f3n en las \u00faltimas cuatro semanas","Proporci\u00f3n de personas entre 15 y 64 a\u00f1os que han realizado estudios o formaci\u00f3n en las \u00faltimas cuatro semanas","Proporci\u00f3n de personas entre 15 y 64 a\u00f1os que han realizado estudios o formaci\u00f3n en las \u00faltimas cuatro semanas","Proporci\u00f3n de personas entre 15 y 64 a\u00f1os que han realizado estudios o formaci\u00f3n en las \u00faltimas cuatro semanas","Proporci\u00f3n de personas entre 15 y 64 a\u00f1os que han realizado estudios o formaci\u00f3n en las \u00faltimas cuatro semanas","Proporci\u00f3n de personas entre 15 y 64 a\u00f1os que han realizado estudios o formaci\u00f3n en las \u00faltimas cuatro semanas","Proporci\u00f3n de personas entre 15 y 64 a\u00f1os que han realizado estudios o formaci\u00f3n en las \u00faltimas cuatro semanas","Proporci\u00f3n de personas entre 15 y 64 a\u00f1os que han realizado estudios o formaci\u00f3n en las \u00faltimas cuatro semanas","Proporci\u00f3n de personas entre 15 y 64 a\u00f1os que han realizado estudios o formaci\u00f3n en las \u00faltimas cuatro semanas","Proporci\u00f3n de personas entre 15 y 64 a\u00f1os que han realizado estudios o formaci\u00f3n en las \u00faltimas cuatro semanas","Proporci\u00f3n de personas entre 15 y 64 a\u00f1os que han realizado estudios o formaci\u00f3n en las \u00faltimas cuatro semanas","Proporci\u00f3n de personas entre 15 y 64 a\u00f1os que han realizado estudios o formaci\u00f3n en las \u00faltimas cuatro semanas","Proporci\u00f3n de personas entre 15 y 64 a\u00f1os que han realizado estudios o formaci\u00f3n en las \u00faltimas cuatro semanas"],"Territorio":["Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a"],"Value":[41.29,42.18,47.72,49.32,12.07,10.65,11.16,11.17,11.0,11.38,9.91,9.86,12.94,12.53,11.37,11.16,12.03,11.18,10.89,10.11,11.07,12.12,10.48,9.73,15.3,12.57,9.39,68.52,71.52,69.98,74.67,73.05,72.02,75.0,74.16,73.37,66.14,75.82,73.59,67.55,64.55,74.67,77.68,73.58,74.1,74.64,71.35,72.49,67.69,72.98,19.65,21.19,20.87,21.0,19.17,20.23,19.36,20.19,21.08,20.7,20.82,18.98,19.06,19.43,18.69,19.95,19.88,20.31,19.92,19.77,20.3,24.87,20.12]},"edges":[]}