{"data":{"Year":[2018,2012,2010,2012,2011,2020,2019,2017,2010,2016,2020,2017,2019,2015,2014,2015,2014,2013,2011,2016,2018,2013,2011,2015,2016,2017,2013,2017,2020,2010,2018,2019,2014,2011,2013,2020,2012,2018,2010,2014,2019,2015,2016,2012],"Units":["Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje"],"Series":["Proporci\u00f3n de personas que viven en hogares con determinadas deficiencias en la vivienda","Proporci\u00f3n de personas que viven en hogares con determinadas deficiencias en la vivienda","Proporci\u00f3n de personas que viven en hogares con determinadas deficiencias en la vivienda","Proporci\u00f3n de personas que viven en hogares con determinadas deficiencias en la vivienda","Proporci\u00f3n de personas que viven en hogares con determinadas deficiencias en la vivienda","Proporci\u00f3n de personas que viven en hogares con determinadas deficiencias en la vivienda","Proporci\u00f3n de personas que viven en hogares con determinadas deficiencias en la vivienda","Proporci\u00f3n de personas que viven en hogares con determinadas deficiencias en la vivienda","Proporci\u00f3n de personas que viven en hogares con determinadas deficiencias en la vivienda","Proporci\u00f3n de personas que viven en hogares con determinadas deficiencias en la vivienda","Proporci\u00f3n de personas que viven en hogares con determinadas deficiencias en la vivienda","Proporci\u00f3n de personas que viven en hogares con determinadas deficiencias en la vivienda","Proporci\u00f3n de personas que viven en hogares con determinadas deficiencias en la vivienda","Proporci\u00f3n de personas que viven en hogares con determinadas deficiencias en la vivienda","Proporci\u00f3n de personas que viven en hogares con determinadas deficiencias en la vivienda","Proporci\u00f3n de personas que viven en hogares con determinadas deficiencias en la vivienda","Proporci\u00f3n de personas que viven en hogares con determinadas deficiencias en la vivienda","Proporci\u00f3n de personas que viven en hogares con determinadas deficiencias en la vivienda","Proporci\u00f3n de personas que viven en hogares con determinadas deficiencias en la vivienda","Proporci\u00f3n de personas que viven en hogares con determinadas deficiencias en la vivienda","Proporci\u00f3n de personas que viven en hogares con determinadas deficiencias en la vivienda","Proporci\u00f3n de personas que viven en hogares con determinadas deficiencias en la vivienda","Proporci\u00f3n de personas que en su vivienda sufren problemas de ruidos procedentes del vecindario o del exterior","Proporci\u00f3n de personas que en su vivienda sufren problemas de ruidos procedentes del vecindario o del exterior","Proporci\u00f3n de personas que en su vivienda sufren problemas de ruidos procedentes del vecindario o del exterior","Proporci\u00f3n de personas que en su vivienda sufren problemas de ruidos procedentes del vecindario o del exterior","Proporci\u00f3n de personas que en su vivienda sufren problemas de ruidos procedentes del vecindario o del exterior","Proporci\u00f3n de personas que en su vivienda sufren problemas de ruidos procedentes del vecindario o del exterior","Proporci\u00f3n de personas que en su vivienda sufren problemas de ruidos procedentes del vecindario o del exterior","Proporci\u00f3n de personas que en su vivienda sufren problemas de ruidos procedentes del vecindario o del exterior","Proporci\u00f3n de personas que en su vivienda sufren problemas de ruidos procedentes del vecindario o del exterior","Proporci\u00f3n de personas que en su vivienda sufren problemas de ruidos procedentes del vecindario o del exterior","Proporci\u00f3n de personas que en su vivienda sufren problemas de ruidos procedentes del vecindario o del exterior","Proporci\u00f3n de personas que en su vivienda sufren problemas de ruidos procedentes del vecindario o del exterior","Proporci\u00f3n de personas que en su vivienda sufren problemas de ruidos procedentes del vecindario o del exterior","Proporci\u00f3n de personas que en su vivienda sufren problemas de ruidos procedentes del vecindario o del exterior","Proporci\u00f3n de personas que en su vivienda sufren problemas de ruidos procedentes del vecindario o del exterior","Proporci\u00f3n de personas que en su vivienda sufren problemas de ruidos procedentes del vecindario o del exterior","Proporci\u00f3n de personas que en su vivienda sufren problemas de ruidos procedentes del vecindario o del exterior","Proporci\u00f3n de personas que en su vivienda sufren problemas de ruidos procedentes del vecindario o del exterior","Proporci\u00f3n de personas que en su vivienda sufren problemas de ruidos procedentes del vecindario o del exterior","Proporci\u00f3n de personas que en su vivienda sufren problemas de ruidos procedentes del vecindario o del exterior","Proporci\u00f3n de personas que en su vivienda sufren problemas de ruidos procedentes del vecindario o del exterior","Proporci\u00f3n de personas que en su vivienda sufren problemas de ruidos procedentes del vecindario o del exterior"],"Territorio":["Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a"],"Value":[15.94,12.05,21.82,3.73,6.06,12.96,5.55,8.16,5.9,15.89,19.71,11.54,14.7,15.18,17.05,5.62,7.55,16.74,16.05,3.54,9.78,12.16,15.59,9.03,9.59,15.18,18.34,9.46,21.89,10.21,16.99,9.95,13.76,7.44,17.32,16.87,5.46,12.96,18.41,15.86,14.08,15.69,16.24,15.02]},"edges":[]}