{"data":{"Year":[2014,2014,2017,2016,2019,2019,2016,2015,2016,2014,2018,2018,2015,2017,2018,2019,2015,2017],"Units":["Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje"],"Series":["Proporci\u00f3n de residuos municipales reciclados en relaci\u00f3n al total de residuos municipales generados y tratados","Proporci\u00f3n de residuos municipales reciclados en relaci\u00f3n al total de residuos municipales generados y tratados","Proporci\u00f3n de residuos municipales reciclados en relaci\u00f3n al total de residuos municipales generados y tratados","Proporci\u00f3n de residuos municipales reciclados en relaci\u00f3n al total de residuos municipales generados y tratados","Proporci\u00f3n de residuos municipales reciclados en relaci\u00f3n al total de residuos municipales generados y tratados","Proporci\u00f3n de residuos municipales reciclados en relaci\u00f3n al total de residuos municipales generados y tratados","Proporci\u00f3n de residuos municipales reciclados en relaci\u00f3n al total de residuos municipales generados y tratados","Proporci\u00f3n de residuos municipales reciclados en relaci\u00f3n al total de residuos municipales generados y tratados","Proporci\u00f3n de residuos municipales reciclados en relaci\u00f3n al total de residuos municipales generados y tratados","Proporci\u00f3n de residuos municipales reciclados en relaci\u00f3n al total de residuos municipales generados y tratados","Proporci\u00f3n de residuos municipales reciclados en relaci\u00f3n al total de residuos municipales generados y tratados","Proporci\u00f3n de residuos municipales reciclados en relaci\u00f3n al total de residuos municipales generados y tratados","Proporci\u00f3n de residuos municipales reciclados en relaci\u00f3n al total de residuos municipales generados y tratados","Proporci\u00f3n de residuos municipales reciclados en relaci\u00f3n al total de residuos municipales generados y tratados","Proporci\u00f3n de residuos municipales reciclados en relaci\u00f3n al total de residuos municipales generados y tratados","Proporci\u00f3n de residuos municipales reciclados en relaci\u00f3n al total de residuos municipales generados y tratados","Proporci\u00f3n de residuos municipales reciclados en relaci\u00f3n al total de residuos municipales generados y tratados","Proporci\u00f3n de residuos municipales reciclados en relaci\u00f3n al total de residuos municipales generados y tratados"],"Territorio":["Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a"],"Value":[31.31,29.05,29.87,1.1,1.35,31.1,27.92,28.67,33.86,1.12,35.02,1.35,1.17,1.21,30.17,37.96,30.52,36.11]},"edges":[]}