{"data":{"Year":[2011,2020,2020,2017,2014,2011,2014,2017],"Units":["Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje"],"Series":["Proporci\u00f3n de personas de 15 y m\u00e1s a\u00f1os que fuman a diario","Proporci\u00f3n de personas de 15 y m\u00e1s a\u00f1os que fuman a diario","Proporci\u00f3n de personas de 15 y m\u00e1s a\u00f1os que fuman a diario","Proporci\u00f3n de personas de 15 y m\u00e1s a\u00f1os que fuman a diario","Proporci\u00f3n de personas de 15 y m\u00e1s a\u00f1os que fuman a diario","Proporci\u00f3n de personas de 15 y m\u00e1s a\u00f1os que fuman a diario","Proporci\u00f3n de personas de 15 y m\u00e1s a\u00f1os que fuman a diario","Proporci\u00f3n de personas de 15 y m\u00e1s a\u00f1os que fuman a diario"],"Territorio":["Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n"],"Value":[25.87,19.78,17.72,22.08,22.98,23.95,23.93,24.1]},"edges":[]}