{"Year":[2016,2014,2018,2012,2019,2018,2017,2019,2013,2017,2012,2016,2015,2013,2015,2014,2012,2015,2018,2018,2014,2012,2015,2013,2017,2014,2017,2016,2016,2013,2019,2019],"Units":["Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje"],"Series":["Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a educaci\u00f3n","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a educaci\u00f3n","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a educaci\u00f3n","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a educaci\u00f3n","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a educaci\u00f3n","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a educaci\u00f3n","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a educaci\u00f3n","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a educaci\u00f3n","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a educaci\u00f3n","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a educaci\u00f3n","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a educaci\u00f3n","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a educaci\u00f3n","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a educaci\u00f3n","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a educaci\u00f3n","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a educaci\u00f3n","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a educaci\u00f3n","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a salud","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a salud","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a salud","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a salud","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a salud","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a salud","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a salud","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a salud","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a salud","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a salud","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a salud","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a salud","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a salud","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a salud","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a salud","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a salud"],"Territorio":["Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n"],"Value":[24.01,23.36,23.83,19.96,24.3,24.29,24.28,23.58,23.29,24.3,20.43,24.46,22.37,22.43,23.53,23.2,30.98,38.48,36.46,39.26,35.36,33.76,35.71,35.35,39.74,38.69,36.71,40.29,36.97,38.03,36.44,39.41]}