{"Year":[2012,2021,2010,2019,2015,2021,2013,2014,2012,2020,2017,2014,2010,2018,2013,2017,2011,2018,2011,2015,2019,2020,2016,2016],"Units":["Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje"],"Series":["Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que han utilizado Internet en los \u00faltimos tres meses","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que han utilizado Internet en los \u00faltimos tres meses","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que han utilizado Internet en los \u00faltimos tres meses","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que han utilizado Internet en los \u00faltimos tres meses","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que han utilizado Internet en los \u00faltimos tres meses","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que han utilizado Internet en los \u00faltimos tres meses","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que han utilizado Internet en los \u00faltimos tres meses","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que han utilizado Internet en los \u00faltimos tres meses","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que han utilizado Internet en los \u00faltimos tres meses","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que han utilizado Internet en los \u00faltimos tres meses","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que han utilizado Internet en los \u00faltimos tres meses","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que han utilizado Internet en los \u00faltimos tres meses","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que han utilizado Internet en los \u00faltimos tres meses","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que han utilizado Internet en los \u00faltimos tres meses","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que han utilizado Internet en los \u00faltimos tres meses","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que han utilizado Internet en los \u00faltimos tres meses","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que han utilizado Internet en los \u00faltimos tres meses","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que han utilizado Internet en los \u00faltimos tres meses","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que han utilizado Internet en los \u00faltimos tres meses","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que han utilizado Internet en los \u00faltimos tres meses","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que han utilizado Internet en los \u00faltimos tres meses","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que han utilizado Internet en los \u00faltimos tres meses","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que han utilizado Internet en los \u00faltimos tres meses","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que han utilizado Internet en los \u00faltimos tres meses"],"Territorio":["Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a"],"Value":[72.2,93.9,63.53,91.8,78.69,94.81,74.4,76.19,69.48,93.21,84.6,76.1,66.8,86.11,71.64,86.8,66.47,89.2,70.8,79.8,90.72,94.2,83.9,80.56]}