{"Year":[2015,2011,2017,2013,2020,2015,2012,2017,2010,2014,2021,2011,2021,2019,2010,2019,2020,2012,2014,2013,2013,2017,2010,2020,2010,2021,2015,2014,2021,2020,2012,2017,2015,2019,2011,2013,2012,2011,2014,2019,2014,2021,2014,2010,2013,2015,2011,2010,2020,2015,2013,2012,2020,2011,2021,2019,2019,2017,2017,2012],"Units":["Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje"],"Series":["Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de mujeres entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de mujeres entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de mujeres entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de mujeres entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de mujeres entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de mujeres entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de mujeres entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de mujeres entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de mujeres entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de mujeres entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de mujeres entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de mujeres entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de mujeres entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de mujeres entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de mujeres entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de mujeres entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de mujeres entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de mujeres entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de mujeres entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de mujeres entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de hombres entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de hombres entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de hombres entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de hombres entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de hombres entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de hombres entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de hombres entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de hombres entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de hombres entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de hombres entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de hombres entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de hombres entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de hombres entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de hombres entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de hombres entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de hombres entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de hombres entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de hombres entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de hombres entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de hombres entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil"],"Territorio":["Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n"],"Value":[95.45,92.79,96.4,94.18,98.89,95.2,94.38,96.16,93.3,94.0,99.02,93.6,99.17,96.92,92.3,97.5,99.4,95.3,95.01,95.3,95.4,94.6,93.3,98.91,92.18,98.31,95.52,95.33,99.23,99.8,94.1,96.11,95.9,97.12,93.4,94.35,95.1,92.19,95.1,97.9,94.68,99.12,92.9,93.3,95.2,95.38,93.38,92.41,99.1,94.5,94.01,94.65,98.86,93.8,99.72,96.73,97.1,96.21,98.2,95.4]}